【爭產風雲】何鴻燊逝世 十姑娘之子向法庭存入知會備忘

「賭王」何鴻燊上月26日離世，由其胞妹「十姑娘」何婉琪與其堂弟何鴻章所生的兒子何東舜銘今向法院存入「知會備忘」，要求在法庭展開承辦何鴻燊遺產的程序前獲得知會，是繼長房女兒何超雄後的第二人。

關佢鳩事

佢要爭十姑娘果份

上帝能否創造一個沒有 何超雄 的 何鴻燊post